阿媽拎左我張被，依家訓唔到，求救

冇被訓唔到，大家訓教冚唔冚被 ，
點樣可以唔冚被都訓到？

冚床單

拎幾件外套

完全明白 就算幾熱都要com被先訓到

我都係 仲要係一定要厚被

露一邊腳一邊手，平衡哂

救救我

我宜家仲係cum緊毛毛被

喂喂餵 做乜撚post相

Com外套啦不如

點解唔可以